唐琳玲又慳一晚酒店錢 ......

我終於明白了

入獄將會成為最大贏家，唔洗錢食住，納稅人埋單

入埋青山，日日有糖啪唔駛錢，又成為最大贏家

前晚佢住勁酒店 邊個找數架??? 中央?

聽日佢幾點應訊 好想去睇佢

is it a public hearing? I come to learn

終究都只係一枚替死鬼

咁high做咩呢

階段性勝利

相睇佢點同耶穌傾計

i want take photo with her

帶着佛珠去同耶穌傾計

真心想問：串佛珠辟邪架喎…帶住佢耶穌仲點敢現身同佢傾計呢？

天主教 有D會帶呢D佛珠的 應該是聖體來
利申, 我不是基基

若然屬實，中國或

幾點審?

好似2點半

有冇地點 ,我想去見識下

高院雜項 但有幾個no. 我都唔識

點解我睇到是10AM

第28庭

12字樓

Court No. 28

(12/F)

陳慶偉法官

Hon Andrew Chan J

上午

10:00 am

法庭聆訊

Open Court

雜項案件

HCMP2917/2015,

HCMP2918/2015,

HCMP2925/2015,

HCMP2929/2015,

HCMP2931/2015

Secretary for Justice

And

Re: Ms TANG, Lin-ling (唐琳玲)

提訊

For Mention

律政司司長

Secretary for Justice

無律師代表

In Person

朝早好似係陳述案情 下午自辯

自辯一定好好睇

林鄭識佢老豆 得閒約佢成家出嚟食飯 睇下瑪利亞係咪真係處

開緊庭喎, 高登有人文字直播緊

睇新聞話會認偷拍但唔認犯法 自辯一定精彩

唔係下晝咩？ 睇新聞又話押後